台灣果個部門開左 有冇手足試過打去？

逃亡左果啲唔洗出聲
只想問下有冇其他在台港人打左去？

有都唔會係到講啦

自己搵沙津啦

咁有人係在台讀書工作 好奇下打過去有咩行動姐

其實有冇EMAIL

依家個個講五眼 好似忘記左台灣

係亞洲，係台灣同日本出過聲，但日本只係想搵專才去搞好佢嘅金融業，如果真正以人道理由唔應該咁睇......

日本唔好妄想
佢志在抽下水
本身都十級排外